## Ответ на теоретический вопрос к HomeWork - 8 по JavaScript

### Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.
    

-   Обработчик событий — это процедура в коде, определяющая, какие действия должны выполняться при возникновении тех или иных событий, например, если пользователь нажимает кнопку или сообщение поступает в очередь. При порождении события запускается получивший его обработчик или несколько обработчиков. События могут назначаться сразу нескольким обработчикам, а методы, которые управляют конкретными событиями, можно изменять динамически.

- Событие – это сигнал от браузера о том, что что-то произошло. Все DOM-узлы подают такие сигналы (хотя события бывают и не только в DOM).

- Благодаря обработчикам JavaScript-код может реагировать на действия пользователя.